
Описание тестовог задания программиста игровой логики C#(Unity)
Задача 1:
Реализовать строковый калькулятор, который:
1. Выполняет операции сложения, вычитания, умножения и деления над целыми и дробными
числами.
2. Правильно определяет порядок вычисления при использовании скобок.
3. Проверяет правильность входной строки и в случае ошибки, сообщает об этом.
4. Работает из командной строки.
Задача 2:
Написать класс MyList<T>, который реализует интерфейс IList<T>
